cd-rom想要邀請碼?

想要就pm我拎碼

pmed

就係你呢啲人亂咁派 引哂啲五毛5p 入嚟

引晒5毛小學雞入黎

email me
joe@hkgolden.com

thx樓主感激不盡

已賜酒

thanks

Ccccccccccccccccc

上高登問Joe攞咪有囉

Pmed

我就是成功的例子